[起底搵證據] 何妖關聯公司

其實西環喺幕後指使呢樣嘢就呼之肉出。出一晚 5-600 人每人一兩千連聯絡費都要 100萬起跳，計埋班中間人大佬濕腳大拿拿吹一晚雞隨時 2-300 萬，試問今時今日圍村行古惑邊有咁闊佬。西環話唔關佢地事，中聯辦部長李薊貽 都話唔關佢事，咁d 錢一定喺何妖自己出

西環幕後操控香港維穩就喺靠用國企牌頭向刀手射錢，唔知何律師家族公司呢排有無做咩國企生意呢？大家巴打點睇？

推推